<resources>
    <string name="app_name">Color Descriptor</string>
    <string name="btn_descriptor">Определить цвет</string>
    <string-array name="colors">
        <item>Красный</item>
        <item>Желтый</item>
        <item>Фиолетовый</item>
        <item>Оранжевый</item>
        <item>Бирюзовый </item>
        <item>Синий </item>
        <item>Зеленый </item>
    </string-array>

    <string-array name="colors_descriptions">
        <item>Красный - цвет жизни, солнца, огня. Он вызывает противоположные чувства - любовь и ненависть, радость и гнев. Он наиболее бросается в глаза. Считается, что стимулирует кровообращение. Красный - цвет сердца, легких и мускулов; он делает человека разговорчивым,
            возбуждает и усиливает эмоции - все революционные флаги непременно красного цвета. Он делает ленивых более активными</item>
        <item>Желтый цвет символизирует полуденное солнце и оказывает стимулирующий эффект. В большей степени он воспринимается левым полушарием мозга, его «интеллектуальной» половиной, и может оказывать положительное влияние на учебу и приобретение профессиональных навыков.
            Желтый улучшает настроение людей, вечно чем-то недовольных.</item>
        <item>Фиолетовый цвет всегда ассоциируется с духовностью. Он действует на подсознание и помогает человеку познавать себя, усиливая эффект от медитации. Если надеть фиолетовые очки и отправиться в многолюдное место, можете не сомневаться - никто даже не приблизится к вам.
            А если вы хотите умерить свой аппетит - надевайте, садясь за стол, фиолетовые очки. Блюда в фиолетовом цвете выглядят весьма неаппетитно.</item>
        <item>Оранжевый цвет олицетворяет радость и счастье. Он благотворно влияет на человека, который страдает от депрессии или склонен к излишнему пессимизму. У людей, которые утром просыпаются уже усталыми, недовольными и слова не вымолвят, пока не выпьют чашку кофе,
            совершенно меняется настроение, стоит им хотя бы на несколько минут после пробуждения посмотреть на мир сквозь оранжевое стекло. </item>
        <item>Бирюзовый цвет - это нечто такое, что соединяет внешние и внутренние стороны нашей жизни. Терапевтический (лечебный) эффект при применении этого цвета нередко проявляется в том,
            что возникает ощущение расслабления, освобождения и благоденствия.</item>
        <item>Синий цвет привносит ощущение мира и бесконечности, расслабляет человека. Этот холодный свет влияет на эндокринную систему, на наши реакции на стресс, на релаксацию (расслабление),
            а также на систему защиты организма от инфекций и аллергии. </item>
        <item>Зеленый - самый распространенный цвет в нашей европейской природе. Он действует успокаивающе,
            и поэтому прогулка среди зелени часто бывает необычайно целебна. </item>
    </string-array>
</resources>